要中童/女性口罩既入黎！

你一盒幾多個？咩牌子？

剩返最後兩盒

賣？

可賣

但係另一款